[
{"type":"header","version":"5.1.1","comment":"Export to JSON plugin for PHPMyAdmin"},
{"type":"database","name":"u947286288_hussein"},
{"type":"table","name":"Physiology_Chapter_Two","database":"u947286288_hussein","data":
[
{"Stem":" عدد أجزاء الخلايا العصبية؟","Option1":"4","Option2":"3","Option3":"2","Option4":"1","Answers":"1","Score":"1","Id":"1"},
{"Stem":"ما الخلايا التي تقع بالكامل داخل الجهاز العصبي المركزي؟","Option1":"المساعدة","Option2":"الأساسية","Option3":"البينية","Option4":"الدبقية","Answers":"3","Score":"1","Id":"2"},
{"Stem":"ما الخلايا التي تشكل دوائر أو حلقة مغلقة مع الخلايا العصبية القريبة؟","Option1":"الدبقية","Option2":"البينية","Option3":"المناوبة","Option4":"المحلية","Answers":"4","Score":"1","Id":"3"},
{"Stem":"ما عدد الخلايا العصبية الموجودة في الجهاز العصبي مقدرة بالبليون؟","Option1":"10","Option2":"50","Option3":"75","Option4":"100","Answers":"4","Score":"1","Id":"4"},
{"Stem":"أي أجزءا الخلية العصبية يحتوي على النواة؟","Option1":"الجسم","Option2":"الشجيرات","Option3":"الحبات النهائية","Option4":"المحور","Answers":"1","Score":"1","Id":"5"},
{"Stem":"أي أجزءا الخلية العصبية يختلف بصورة كبيرة في الأنواع المختلفة من الخلايا؟","Option1":"الجسم","Option2":"الشجيرات","Option3":"الحبات النهائية","Option4":"المحور","Answers":"1","Score":"1","Id":"6"},
{"Stem":"أي اجزءا الخلية العصبية التي تعمل كمستقبلات للرسائل العصبية؟","Option1":"الجسم","Option2":"الشجيرات","Option3":"الحبات النهائية","Option4":"المحور","Answers":"2","Score":"1","Id":"7"},
{"Stem":"أي أجزءا الخلية العصبية عبارة عن أنبوب طويل رفيعة وتغطي بغلاف من مادة خاصة؟","Option1":"الجسم","Option2":"الشجيرات","Option3":"الحبات النهائية","Option4":"المحور","Answers":"4","Score":"1","Id":"8"},
{"Stem":"ما أكثر أنوا ع الخلايا العصبية شيوعا ؟ ","Option1":"أحادية القطب","Option2":"ثنائية القطب","Option3":"متعددة الأقطاب","Option4":"الدبقية الصغرى","Answers":"3","Score":"1","Id":"9"},
{"Stem":"ما نوع الخلايا العصبية التي تكون عادة حسية ومسؤولة عن الرؤية والسمع؟","Option1":"أحادية القطب","Option2":"ثنائية القطب","Option3":"متعددة الأقطاب","Option4":"الدبقية الصغرى","Answers":"2","Score":"1","Id":"10"},
{"Stem":"ما نوع الخلايا العصبية التي تستشعر التذوق والتغيرات الحرارية؟","Option1":"أحادية القطب","Option2":"ثنائية القطب","Option3":"متعددة الأقطاب","Option4":"الدبقية الصغرى","Answers":"1","Score":"1","Id":"11"},
{"Stem":"ما المكون الذي يثير أو يهدأ الخلية المستقبلة ويساعد في تحديد ما إذا كان جهد الفعل حدث أم لا؟","Option1":"الملتحمات","Option2":"مناطق الانتظار","Option3":"جدار الخلية","Option4":"الناقل العصبي","Answers":"4","Score":"1","Id":"14"},
{"Stem":"أي من التكوينات التالية له أصل لاتيني؟","Option1":"النواة","Option2":"المشتبك","Option3":"الشجيرات","Option4":"النهايات","Answers":"3","Score":"1","Id":"13"},
{"Stem":"أي من التكوينات التالية له أصل يوناني؟","Option1":"النواة","Option2":"المشتبك","Option3":"الشجيرات","Option4":"النهايات","Answers":"2","Score":"1","Id":"12"},
{"Stem":"ما الذي يعرف على إنه نبضة لحظية تحدث في المحور الواحد؟","Option1":"المحلول الكهربائي","Option2":"الأيون","Option3":"الناقل العصبي","Option4":"جهد الفعل","Answers":"4","Score":"1","Id":"15"},
{"Stem":"ما الذي يعرف على إنه وصلة بين الحبات الانتهائية للخلية المرسلة وغشاء الشجيرات للخلية المستقبلة؟","Option1":"محور الخلية","Option2":"المشتبك","Option3":"جهد الفعل","Option4":"النهايات","Answers":"2","Score":"1","Id":"16"},
{"Stem":"أين يوجد ايون الصوديوم في حالة عدم وجود رسالة عصبية؟","Option1":"داخل الخلية في وسط منخفض التركيز","Option2":"خارج الخلية في وسط سالب","Option3":"خارج الخلية في وسط موجب","Option4":"خارج الخلية في وسط منخفض التركيز","Answers":"3","Score":"1","Id":"17"},
{"Stem":"في حالة وجود رسالة عصبية ما القوة التي تدفع الصوديوم إلى داخل الخلية؟","Option1":"القوة الكهربائية الساكنة","Option2":"قوة الانتشار","Option3":"قوة الدفع الذاتي","Option4":"القوة الكهربائية وقوة الانتشار","Answers":"4","Score":"1","Id":"18"},
{"Stem":"أين يوجد أيون البوتاسيوم في حالة عدم وجود رسالة عصبية داخل الخلية؟ ","Option1":"داخل الخلية في وسط عالي التركيز","Option2":"خارج الخلية في وسط منخفض التركيز","Option3":"داخل الخلية في وسط منخفض التركيز","Option4":"خارج الخلية في وسط عالي التركيز","Answers":"3","Score":"1","Id":"19"},
{"Stem":"توجد مكونات كيميائية في الطبيعة بصفة أولية في النباتات وفي سموم الحيوانات تعمل ك.......","Option1":"ملتحمات","Option2":"أماكن انتظار","Option3":"نواقل عصبية","Option4":"مشتبكات","Answers":"1","Score":"1","Id":"20"}
]
}
]
